究竟香港有冇過千萬人口

成日話香港得七百萬人口其實係咪吹水？

講真每日150個加埋d賓賓印印南亞遊客過千萬真心唔奇

返工放工上地鐵逼過狗

以前真係冇咁逼 真係近呢幾年感覺多左好q多人

睇著香港由福地變做地獄都咪話唔傷感

大陸佬放過我地香港人啦

香港一早過千萬

樓主on9 香港不嬲七百萬人